{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 메르벨르풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは15:00でチェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 また、宿泊しなくても追加人数には料金が発生しますのでご注意ください。 最大人数を超える場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するには、そのお店でペットの同伴入室が可能か確認する必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設も現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際はスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV、WiFi、キッチン、禁煙客室、プールヴィラ、カラオケ、バーベキュー場、ペット連れの駐車場及び送迎サービスをご利用いただけます。また海水浴場も近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00でチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、そのお店でペットの同伴入室が可能か確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてはどうなりますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室の際はスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTV、WiFi、キッチン、禁煙客室、プールヴィラ、カラオケ、バーベキュー場、ペット連れの駐車場及び送迎サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場も位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 404
    }
}